[I/A] Puzzle & dragons (355) 抽蛋師！Assemble!

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

又中1001

手持經期閪女人就有西屌

留名

ironman入炭仔撐回復得唔得

好想課金呀呀

一隻都冇啊

抽到怕

45抽差狼人

唔玩都掛黎J下先

值得allin抽哂？

任換

夾蜘蛛女咪搞撚掂

課左幾多

有人試左哭入隊係點未

好爽3劈加必中
清哂細印
淨係單吊groot

伏到仆街
15抽得2鑽 得1隻7星

點解唔似鬼滅咁俾用6星換7星

明顯唔得，等fate 復刻
再buff 遠坂

邊隻係蜘蛛女

好撚勁果隻

6星 火屬

經期夾班長有冇睇頭

新手lm

鬼滅係七星換八星

簡直完美

1.5點會夠回

滅霸最需要複數，全部都有用

Like呀喂

一定超額完成 放心

50抽差gg 經期 滅霸 狼人 奇異

好似15pack左右
抽多咗pack 中美隊 groot gg女同奇異博士

我40抽完都差4隻

d機率低到

Like撚爆佢先 想要杜麗莎

咁唔追經期了
留石抽老婆（黑櫻）

棄驚了

可以用情人零龍龍女換咁撚爽嘅

經典搭班長講緊三圍全buff +4C 五百萬追打
天生一對

忍唔到手試水溫
2pack中埋dark pheonix 6星走得甩
七星等派彩算

下 經期自己要手持一隻囉
因為雙邊經期係有必要

我宣布，13.8倍，絕對夠力中間3隻唔洗理

好似真係得鬼滅係最抵抽

痴撚線 墳巴

熱門

7星3隻火屬我都冇派完彩 下個買埋包包 都唔知補唔補到

上唔到42億 邊夠力

非洲王

感覺得經期係勁野
L文唔係好勁

10comb 威力？

20抽算係咁

幫下經期副屬啦，打46億呀

15抽得 哭 隊膠同萬磁

可唔可換中間三隻做光式神再試

黑櫻skin嚟

抽哂免費石
好似幾好，祝其他巴打中大獎
齊齊屌經期！

冇回已經讓一隻隊員

第3隻光式進咗做裝了

邊個L文

10石機太貴
但好彩marvel武裝都OK

2劈試水溫？講出來有無口震

即係可以食新覺輕鬆

換貫通打手落場試試

變身隊長唔食防坐，等比人del FD

# metoo

抽得快到J唔切po

推*

我七星爭4隻
等派彩加必中包
冇既最後換埋算

係咁中deadpool

必中7星中磁力王 有冇人黑得過我

6隻光式 3本體3武裝

單吊jean grey

7星抽中滅霸同cm
想要ca iron man 痕人

成隊冇人貫 都係塞隻大也算啦

Taylor Swift溝完仔，上水

隊長技4倍回喎

Deadpool我都16中4

我都係中磁力王

我要10隻

新手入坑，請問係咪應該再刷，有一半鑽蛋先開?

好過中狼人

4隻有3隻廢IRONMAN唔係入面最勁 可以重刷

可唔可以一隻groot換其他

雞嚟

原來中磁力王係黑嗚嗚

要追jean盡快追
我好彩兩pack追到
唔使單吊足兩星期

啲正月大印係時侯出動

冇經期 re

黑櫻比錢就上得架啦

下 好過中logan

冇經期唔想做人了

磁力王要唔要換埋。

有得換洗咩驚

得一隻iron man..應唔應該換多一隻？

咁不如用番炭同火車好過

29抽1七星

好撚在情人留左隻零龍 可以做印

等派彩

2021啦仲炭同火車
不如J番邵音音?

經期係大獎？？
中左兩隻

非必要

睇定啲先啦 兩個禮拜咁耐

等日本仔試玩先

但要至少有一隻

第一隻磁力王係必中7星包
實際用石抽24抽
5 7星
4 6星
13 5星

有冇講幾時先派必中七星 差隻經期

屌﹐47抽唔中Iron man
必中中狼人﹐買左skin包
頭先嬲嬲地買埋黑幣包竟然10抽7鑽

牙珍可以點組 睇個款要孔雀王

火屬攻擊type⋯ 你啱

新手回鍋/入坑一律建議：鑽蛋各一隻開波

收到

twitter冇人like呀
幫手like

ironman 加 gg女
仲衰過炭同火車bo
你不如計下先

一早齊隊

原來萬磁進化咁勁解轉轉轉屌打睡魔女

唔係夠數啦咩

你有新暗水限咪夠

4隻jean

日本仔一定完成任務

搭萬磁王囉.. 不過驚卡珠 可以都係7*6 萬磁換隊長

仲有邊幾隻落呀？

仲嬲緊啊

六七星有邊隻勁

like左啦等緊佢個抽中期經

萬磁進化+女蜘蛛，兩隻做隊員
解曬 攻/回/手指debuff
仲解轉轉轉
仲解lock
仲加com

夠數都唔會咁快派

狼人比錢就有

33抽！掂唔掂？

另一隻ac , 鳳凰好難出

火隊又贏

問人掂唔掂果d死撚開啦

掂啦 最掂係你

有新梗係玩新 數字遊戲冇意思
如果唔係佢唔洗合作啦 比個白框齋3圍咪得

可以開

嬲既地方在於？

LM

佢唔係雞

開乜鳩594lv

594lv仲開

2021火屬年

食住個勢
超人氣轉豬驚

咁你用5星做隊長

其實好L勁 5turn
仲要比多一倍時間你慢慢轉啲火珠出黎

唔係雞但個閪生蟲

Block撚哂

睇片開box畀埋啲垃圾直播app廣告我做乜
成條整容臭雞喺度搖屎忽搖足20秒 搞到我硬撚晒
垃圾山本 屌你老母

冇生蟲啊屌你

得

全身啲窿都畀啲蟲屌過晒 慘過做雞

GG俠搭咩隊長好

2021係十字年（唔包心）

Uplive果d電子雞、？

新手想問嗰85石喺邊度打

又扮飛機

建議回鍋／入坑：唔好入坑，隻驚就執笠

好似乜野抱抱

美國隊長

唔追po了

真 講左9年 應該真係就嚟執

30抽7星得2隻
6星卡一隻火鳳凰
值唔值追？

進前定進後有得揀我唔建議拎GG做隊長

J完但冇用
抽呢個POOL係為咗用唔係為咗J

差iron man爆機

要追 勁撚到傻

個特效好型係咪得marvel 有

抽完好累加唔得閒
今晚上黎再抄隊試

見到個box突左一格 心理唔係好平衡

追六星真痛苦 祝你好運
我都唔中蜘蛛女

好多金蛋

直播送個D龍王係咪拎去賣就得

新潛覺9星，點trade?小號特登買左

d垃圾細印終於可以用

2隻經期
我真係恭喜你

groot武裝係咪撫子magi隊最媭人拼圖

目測生存力一般
打魔廊比波利轉走火/暗珠，開唔到盾即死

三隻光式神仲有班長
換埋ironman 收工

16抽 2隻7星 3隻6星

單吊奇異果應唔應該追

加埋24turn，調到再講

隻萬磁越睇越正，炭隊終於有轉轉轉方案，唔洗硬啪隻睡魔女

可以入其他角生珠
仲有做隊員都係屈

今年一定倒!

派個陣又不具合

得一隻, 進前, 可以換多隻應該點玩先好

好非

但做隊員我寧願呀妹，23turn變身再磨6turn，當然全解各有各好

經奇大力到on99...

訓魔女終於可以做印

但唔夠sb變身

唔係屌
我保護佢

42億未

依次大獎係咩
屌 我仲砌緊隊千石有出個marvel

唔好換佢

搏屌？

2021光屬年 杜麗莎

60億都嚟...

唔中最想要既Spiderman Ironman

佢上黎賣ac

可惜唔食得新潛

120億啦...

7星有得換
6星先緊要

換情人火龍再換經期

淨係得20億

磨幾turn囉... 反正未進都有盾 冇貫先係重點

240億先講啦⋯

大獎係經期定iron man
連燈仔講定先 唔洗追個隻🙏🏻

磨？龍種都過唔到啦

點解？

經奇 光式 蛋龍 大也/黃龍 師龍 另一邊經奇
夠唔夠sb

44抽連買左7星包 差hulk 磁力王同埋iron man
係唔係淨係換iron man 就得？

你有師龍再問啦

就咁睇萬磁都值得換

有 不過少兩sb

等睇片先啦

想問美杜莎有咩勁

想問下係咪冇一鍵lock寵
無啦啦unlock晒，屌啦星2000幾隻寵

新限蘿莉入得隊

最正係4sb

有咩唔勁

有冇食評

好似最多都係21億 我幾個FD都係得21億
但基本上無可能
因為我加加埋埋至少過百億

依家唔好再禁lock 出去開始畫面禁資料修復

勁在係女角

解鎖加全板轉先屈

唔好自己lock番
重開game 主畫面修復
如果已經手動lock番就無得救

我試過唔得

開頭以為d 6星都可以做印花

招ironman frd 子 105 315 718

今朝訓醒見有21億 而家得返11億

black live matters

咁今晚先 早知唔分開抽 食完飯抽果100石多金到仆街

追

仲艾仁命⋯⋯經期時代喇⋯⋯
招經期 347900111

Added

唔使勉強

原來你一直無加我⋯⋯
我加完再DEL你好友先

屌 101抽得9隻7星 垃圾驚。。。
1000石all in哂

4gaylo

邊隻大獎？

梗係睇鑽率...

像生氣

竟然加左逗號

愈睇ironman愈廢，點算

3抽 一隻七星 唔係好敢繼續抽
可能換埋iron man就算

因為冇回真係輸一班

經期
IM
蜘蛛仔

係 好廢

等埋下星期必中同送果抽再決定課唔課
20幾抽鑽率得20% on9

周年pool都唔抽 冇息收架喎

咁換5換好

點解會覺得gg仔大獎

反而當初睇漏眼既究進萬磁，真．火隊神隊員

7星包補到經期

IM 呢隻廢
繼續燈唔該各位大佬

有咩建議點組
我可以整多幾粒光埃武

等派彩 至少一隻 投資的話兩隻會好啲

icon點都換一隻擺倉

經期
HULK
萬磁
美腸
蜘蛛女

唔洗變身?

大獎我只認經期 一定要有
其他鑽蛋各一就穩陣 L文兩隻穩陣

武裝

抽完記得like

打魔門磨到變？

仲差3萬

蜘蛛仔無乜用就真
但等火提子掘起佢又係神隊員，cd7貫技

我中咁小鑽 依到除左7星都齊

22萬like送換野粒虹幣？

係囉，日本仔評分網都排佢好後

火隊唔驚冇人貫架喎

7星會送一隻唔中先換

係

唔通要次女繼偵探？

出嚟7710純火提嘅就有用

要唔要換光新限 黎夾經期
定火新限進光屬

磁力王就磁力王啦
萬磁

7710變身限定，唔好咁貪心

Sor叫番magneto ok?

經期 點組?

咁多抽得一個七星仲要係紫薯好唔gur
但係驚買完七星包會更唔gur

等送7星再講

...

可以換定情火做印換經期

我3隻基堡喇 抽兩隻係佢 必中係佢

點解日版更新唔到
係咁話developer removed the app

25換一

50%重力好似有用，但又廢廢地咁

精蟲就有

有新大獎們嘅過關圖未

課左7星必中包加15蚊果抽
齊腳收工

冇增傷2串光9億

好啦

可能下關新野非佢不可呢

換撚錯左零龍 屌

你咁講，木神器係咪仲有機會

貫呀屌
各位gaylo滿意啦

等緊復刻

招經期/Ironman / 撫子/啫喱
141622603

可以用黎換magneto

有2隻啦

杜麗沙隊入廢珠狼有冇得諗

試試個威力

你喜歡啦

？？點解

一隊蜘蛛俠
0 iron man

入兩隻毛筆都得添

你好串

廢毒生珠大法

25%掉廢珠 等麗莎可以變多d光豬

唔啱可以攞去換

冇換到

驚期sb好緊⋯仲入隻1sb⋯

有無人更新唔到 個app移除左之類

個閪仲緊

諗緊留幾多隻
又想換多隻美隊

登出appleID再登入試下

巨腸要幾多隻

9筒+1串光

無曬大印花 喱招睇到心郁郁

1隻

0 0 0 0 0

開左位

經期x光魔女=

2隻唔差，一進一唔進，多都唔驚
目測最少1，除非唔玩水隊

推完木屬推光屬

added

唔洗拉九咁麻煩

武裝一件都唔要？

想問下依家係唔係sns 引繼唔到 load左好耐

但黎緊有fate、Street fighter都係用細印

多一隻穩陣囉
武裝1:就有代用
武裝2:睇你本人缺唔缺sb4抗武

班長

細印多到

肥仔波黎

Fate d野應該無得救
好難諗 今晚就完

唔驚啦 今朝山本先送左隻藍奧畀我

想問有邊隻7星要換多隻？

邊隻係大獎？

其實hulk 我覺得冇乜用 成30turn 變身變得嚟都死撚咗啦

聽晚先完喎

咪係 明明香港叫開磁力王

跟到

9週年 連我偶像都上返水

等緊木式神

隊員嘢
自己做隊長好難玩

經期

其實有買pass 個個月都有幾億
平時繼承基本上用唔到幾多
肯定唔止21億

光隊要入隻師龍撐sb都幾可悲，讓一隻輸出仲讓招技

收到睇錯日期

狼人未升爆
求其九加一
1xcom

btw skin真係好靚

師龍招技好勁喎

進化前狼叔好用喎 有心直貫通連埋潛覺有6sb

咪玩啦cd8

係撚咁金蛋

夠薑講多次

次次都鳩射無用錢印

天罰 屈人gay既下場

維護過所以有延長

On99 訓醒 15抽 1鑽6星

非咗幾多鑊

第一抽經期之後就係咁金蛋

贏左啦有經期

會唔會修羅最終關係瘋狂跌錢

有排你中
想反我?

上次富士見都抽得幾好 係咪找數

追啦 唔追你對唔對得追果150石
你唔追 你付出嘅都會蝕晒

又幾撚左力下

邊有6sb

信扑姐得金蛋

豬豬俠好似都好廢，齋換經期算

可惜狼人招技好廢，唔要回血變cd3就好

Chris都係咁，所以我一路都未諗到點用得好，真係好耐

3隻iron man

提子隊火屬最落後

得經期同Thanos

都冇計
光屬4sb以上既貫冇乜

d6星都係大獎

次女囉，但要4SB就得3貫，要試下先知力水夠唔夠

天才劍士

天才劍係犧牲左個7c

6星鳳凰先似係今次大獎
2.3倍血+25%減傷 仲硬過1.5倍血半減
主動全解+洗版
火屬暗屬又大把人才
依家來講只係差隻可以穩定生成火暗珠的短CD寵
唔隊長做火/暗隊員都勁
最重要係唔似經期/撫子咁大力但無貫
但可惜係6星無得換

台版冇得抽?

情況同天才劍一樣

呢隻招技做乜撚...
全解+洗技又短cd
想中多幾隻

7星仲多過6星
30抽 8隻：3紫薯 3cap媽 1ironman 1狼
好彩有1隻哭
等佢派埋必7再諗下抽唔抽

無限光制

配置上都明顯係最勁之一
大家討論緊斷珠同缺心珠問題點解決

解決到就登頂

廢到

等下個pool

美國巨腸係咪唔駛留

同你一樣

格硬黎

斷珠分分鐘黎緊三個合作就做球比佢

點都留一隻啦

10石真係好貴
仲要係咁金石，係咁賣，心都痛埋

有7隻jean

比光天重力完 完全回唔到

依家來講只係差隻可以穩定生成火暗珠的短CD寵

你咪講左個原因出黎囉 山本唔出就唔出

係咪算非
一隻hulk 同經期都冇 必中仲係skin

美隊招技係減人傷定減自己傷

鑽率咁過好難呻非

囡囡隊漫步魔門

同天狗嗰堆寫法唔同嘅

全部都係火垃圾六星

美腸兩個減傷都係35%

激減？盾嚟

7星中撚哂唔識變身嗰啲
6星差GG女同deadpool

點先上到120LV

我都係一車車deadpool
都冇計換七星囉

點解我仲未有得抽marvel
係咪港版遲d開

冇

有人試左system未？好用過錆兔？

唔使追啦

邊幾隻適合做隊長, 回鍋玩家, 抽佐300石

個個等緊你試

好黃個畫面

隨機生成

我想要一隻deadpool

驚你boost到跳2技，system唔到咋

中間未進

6隻deadpool 想死

次女升埋120應該好睇d
全部都101

魔門求鳩其都過到啦 打場裏魔廊嚟睇下有幾勁

食彩西

食番上110個隻？岩岩禁唔到

仲差DP同要多2/3隻收工算係咁中Doctor strange

係入面坐咗幾耐？

下下9同仲再10com先有21億 咁麗莎勁好多

要5隻+10億，入強化自己選5隻彩西

要10億錢

試試有錢女120lv 諗緊入佢定狼人未進

睇廣告開box位話睇唔到 點搞

.... 我只係中到佢 。。。 中唔到經期

咁我賣哂佢個日送個D龍王先

其實點解仲會有人玩港台版
明明一樣

可能開咗Adblock之類嘅app

有無高手指點下

有邊隻值得上120

CM真係勁到hihi

點解down唔到日版PAD

熄adblock

諗住試下新功能姐

因為唔洗開多個AC轉黎轉去

經期3串光就21億

data048

打垃圾關用狼人 打難關用經期

無貫呀！！！！！

打成28分鐘我讓一隻茂茂唔好

我準備抽Marvel, 有咩要留意

留意個屎忽,準備一陣吉爆你

首先你要開個AC裝日版再抽048.....................................

登入黨
想問係咪down番日版再引番去就得?

38抽得gg俠經期同thanos

120~110加嘅stat 同110~100一樣？

Phoenix 轉到抽筋上晒buff有21億

有條仔

放xman 都唔差

睇廣告回成條體冇人講?

99>110＋30%
再＋30%

新光提子限有4SB，有啲想換黎夾經期⋯⋯

我無

抽強要回體㗎咩

前排down返黎玩冇理到直接係app store down
依加仲有冇得救

轉豬師走啦依度係抽蛋師嘅地頭

抽唔中再課多幾pack

爆體都爆左三日啦 條友真係唔識架喎

惡到 玩新隊po張過關圖都要串

5巴仙 好似係

轉返日本app store down再港版拎引繼code過去

多條體可以去三協troll

六連鑽4隻係佢想死

小課1500石抽到得800石
加好友 光隊

有無大佬有懶人包今次邊隻係勁

轉豬師留意返依個係抽蛋驚嚟

Hulk同Thanos都係廢?

你咪又係金
收皮啦

有an機更方便 連fb/line SNS過去就得

浩克勁

最後中咗兩隻經期係幾金

咁就九萬LIKE

要投稿俾扑姐出po嗎

今次好似唔見有人單吊hulk

力水係夠，但真係回唔起
夾左蜘蛛女都係回唔起

咩係skin？

做隊員好似好d

抽唔到hulk

搏佢送個個7星抽

佢覺醒得1粒SB
打J用only

個個至少都試水溫5pack
好難唔中

25抽先得一隻巨腸同狠人,即刻DEL鳩左驚同大介SAY GOODBYE

thanos啲進化料可以交易
想進2隻既好即刻用分身換

挽留⋯⋯

4倍回都唔得？

見住你地討論啲隊
我望住box入面個紫薯，除咗做裝都唔知有咩可以討論

diu那星
thor地獄
25抽中7隻

BTW 蜘蛛女是邊隻?

5星爭佢

臭雞block姐食屎啦4pack加1必中單吊經期女

pool入面最可愛個隻女性角色

利申15 抽6 隻

串我BB
我兩隻經期兩隻ironman添呀

回家玩餅餅了

單吊Dark Phoenix

狼人唔玩system 係咪唔洗進

邊隻4倍回？

好波BB
抽左幾多下

女權隊長散步裏魔廊未

我今次好似係 14抽
2 7星
2 6星

不過有兩隻經期

打魔門尾王破唔到根 垃圾屎黎

6941?

珍,仲有2日要護級

新個隻光火限？

yes, 好Cute

唔係50%岩岩好破超根咩？

25下
不過7星淨係得經期ironman同spiderman

28分鐘

單吊thanos追唔追好

啱嗰發現磁力王能力指數: 1755
身體質素仲勁過堆monhun魔物

哭是沒有用的

仲用緊木無效隊打魔門

做乜鳩？

我水晶3咋

20抽
萬磁x2
美隊x1
Phoenix x2
deadpool x2
Dr. strange x1

其他全部雜碎

對marvel冇乜興趣
睇下送7星中乜再換ironman/女權就算

開完技都有超根

原來中左,黑鳳同HULK都有,係唔中7星果班野

廢學咩人出圖

超根都係咁？

7星會送一隻又有得換⋯⋯驚乜⋯⋯

新光限好似貫到？

想快啲出fate比我買返櫻
櫻係好女仔黎

唔會再撐佢 叫佢食屎

最緊要係破唔破到木個隻

想砌返炭治朗，仲有個位會落邊個

你打咩先

Yes留石光之美少女
我都無抽哂d石

Cap低先

哪來的大印

4gaylo遲早忍唔到手

細印可以換大印

好女仔就抽啦，買返嚟嗰啲叫雞

HOW?
依家換情人節?

未抽 有冇勇士試下

情人零龍、火龍 可以換堆7星⋯⋯睇情況黎換⋯⋯

有人測左thor 入光式做唔做到貫手未

冇人用金強

9萬like幾時派彩啊 想中一隻7星咁大把

5星入隊唔驚比人笑咩，你話好似貿易商咁CUTE咁引人屌就話姐。

會唔會係總血量係單數先得

50%唔夠 要打多一血先得？

起碼拖你一星期 抽乾晒先派啦

駁唔到

HP在上限50%或以上的話 受到致命傷害時，將會以1點HP生還
50%重力岩岩好50% 所以仲有根性

雷神個屎眼唔好屌咩

無，純粹打下降臨打下普通關

Yes

今日開始反block反gaylo

可以俾想囝囝屌的

想俾*

想比佢用個鎚屌我屎忽再放電

斷正

咁同反晒全世界冇分別
非gaylo 一定迷扑

咪屈

山本好憎GAY佬⋯⋯
有潛規則⋯⋯
GAY佬個帳中鑽機率低啲⋯⋯

8X抽未有CM

實joke到你

追7星唔值喎，有得送又有得換

等埋7星送抽直接換啦, 追乜春

5L 3貫 咁撚夾都唔用咩

知幾時送未

咁你諗下 毒 廢 膠紙 根性 破吸

即講即過裡魔廊

屌 抽左兩pack 一隻都無

大獎是否哭

啲隊員好cheap
見到都唔想用

退鳩曬D木龍女準備換隻經期先

26抽0隻, dlgh

你地愈反我同拉拉 我地愈恩愛

要我撐block寧願加入行山mt團隊

細印換到咩

講下姐,其他未齊數,仲會繼續抽

you are welcome!
行山MT仲有三個名額

細印>情人節火龍>換

大魔女弟子 金時

她反對就反對
亦都跟你愛下去
猶如在大戰炮火裏
毫無懼色沖過去

歡迎你

點解我無得抽marvel

有冇人可以掛白蛇

要咩武裝

無爬晒文 @歌形出左抽蛋結果未

無所謂，想試白蛇x美國隊長

想問經期隊我見到好多人都用經期加羽川翼做隊長 會勁啲？

經期冇聖誕蛋龍既話用邊隻做全解

124898415

米奇滷味
雲魔都得但0sb

三圍3.45倍 減傷 +4C 有追打

蛋龍有得換都冇
朋友 你返去印度食蕉啦

港版

見到鑽仲開心咗下，第七隻

我用新光限

抽完有冇得轉返香港定直接用日版
然後每次更新就轉返日本app store更新

解唔到封寵

all in 200石得6鑽想中哭但中珍 not bad

經期先係大獎?

招大量經期隊長

開POOL就黎3粒鐘都無乜片
睇黎係overrated

搵到，今次個pool 6星水個隻武裝

講緊超根喎

完整啲

美隊點砌

磁力王可以點用？

隊員向

回鍋一問 最後兩個鎖位點解

咁有經期有羽川翼 邊隻做隊長好？

岩岩組左隊牙珍隊
完全無力
硬就真係夠硬 但真係無力

係咪又bug左

點砌

用佢解

食開位潛覺

羽川翼 經期隊員 搭人地經期

班長勁咩

Thx bro

唔係貢撚戇鳩呀嘛

經期撞劉備好易收皮

經期無隊員轉唔出心珠拉直心

4cd破屬吸 三抽提子 隊長技完美配合經期

半減盾 單邊18倍 3提子 500萬追打 4turn6粒光
完全perfect match啦

羽川翼有追打破咩根

咁有雙經期係唔係一個進做貫通書？

。。。。。。。。。。。。。。。。

仲磨緊 磨完再POST相

why？倍率唔係高過炭？

雷神武裝

L文都唔識

經期無隊員轉唔出心珠

炭LOOP 1.5buff，同堆炭畢嬲拉橫先大力

ching 你專心做抽強師咪算...

就係冇轉心先要配班長

想問下合作轉生角e.g 宗介係咪都可以食no. 7042退化？

變左身2串追打5百

好想要驚奇

聽過有人叫I Road Man

唔玩男人⋯⋯

比男人玩......

Marvel 係邊抽?

日服

將個帳轉去日版啦

當女人咁玩

又一個艾仁命過裡魔廊

45抽0隻7星山本你不得好死呀仲要唔比用6星換

想問咩黎

SB武 都好過冇

建議有圖 好似吹大左

今次7星確定一定要連埋30石買?
¥3680 果個?

想問塞多隻經期定用來做武裝好？ 如果換走89又嚴重唔夠sb 破貫得王女

你唔想要嗰30石咪攞去抽咗佢

換完先發現無咩光屬隊員可以塞落去

又無人都卡引繼

今日開番黎玩 想問抽成咁算好定

小心比人屌

係唔想比貴啲姐

放係到之後抽番

我真係知一問唔好吊我

磨到傻🤣 又易斷色

回鍋玩家
cm最勁？jean第2？
thanos隊長唔錯但輸主動技？
仲有咩勁？ironman 都唔錯咁

無知

一向必中都係連石

抽唔到經期

咪咁痴線啦

一睇到打魔門 就知隻野廢

有愛換一隻算

上次$158

原來你咁樣組

七把sb武，咁諗都好我暗屬sb武得神父豪鬼同gunho魔女武

呢部10石機呀
點會同價錢

10石機係呢個價

經期配咩裝? MARVEL入面既裝最好 因為舊野唔多

應該點組 我都係用火車個組法咁組

20抽4鑽 你31抽11鑽

Jean目前可以放倉

已經有兩隊ironman過咁裡魔廊
經期仲未有

Thor 光提子

係咪因為太耐無開先易中d

咁廢 邊有人屌

唔係
我日日開25抽12鑽

係咪NO.6954

6953

換走濕婆 入隻稻姫啦
一隻機械殺都冇 緊係慢啦

THX

貿易商

咁PK啦 要killer
平時用火車同撫子隊都唔洗killer

炭仔開技轉走暗珠，唔夠珠就好笑

有人試過120lv未?想知呢10lv 加幾多數值

屌你老尾7pack重未有哭同gg 人

同埋Jean 主暗 你玩主火屬
兩隻隊長打少咗好多輸出啦

無計 要洗走減傷我得佢同機械人可以用
不過就算無暗珠夠7C都有傷

無吉祥女神有咩代用

其實唔應該當火隊咁玩

又好似係 係咪應該轉主暗

好快又復刻

水炮車120多400血

比炭狗同火車玩左我幾個月
依家咩都當火隊玩

萬磁王、金剛狼、浩克

加得果少少多謝哂

炭仔以後係咪冇掟企

話多唔多話小又唔小
睇黎要組隊財神射擊隊

why

係磁力王 狼人同變形俠醫
不過都係直接講返英文啦

派抽呢屌

打魔門以下都係輕鬆無腦 一串過版

Tvb係咪譯萬磁

無光式無班長 唔洗換經期

冇Ironman冇磁力王

唔知 不過我細細個已經聽開係磁力王
個個都係叫磁力王
萬磁好似係台灣叫法

得ironman成隊都冇

中左一隻

啲寶石換黎有咩用？
如果佢整隻無限手套做裝
用寶石進都幾有趣

唔知今次中級抵唔抵射

新限自己冇 隊友應該都幾難搵

有經期隊抄未

進戴手套嘅究進要用d寶石

換咪得 有個幣
定已經換左其他

配暗式

轉得好撚辛苦咁

經期勁撚到

稻姬開技會斷暗珠
要入冥底/濃姬

入隻孔雀王加頭尾1隻用2rd頂住當loop

都係五百萬 1lv?

個幣唔敢郁住

有無人抽完蛋就熄咗game
7星每樣2隻6星每樣3隻
又可以等下個pool做抽蛋師

28抽得3隻7星
仲要重覆

狼人up? 屌你老母 啊哭去撚左邊

未過到裏魔 =垃圾

日本仔乜撚野都話超強
已經唔撚信

我配左黃龍武

根本無新野打

又話經期勁
Ironman都唔止一條片過到喇

肯定係太好玩太勁啲Utuber玩到唔捨得出片

想問下L字覺淨係解到一回天解lock既咩點解我開Thor 再轉光L解唔到既

望一望10秒﹐我呢d手殘撚都係收返皮先

我Deadpool

裏魔廊 差dd

珍好似可以同deadpool配

睇住d鑽連住出但同一隻
寧願中金蛋

即係得thanos?

射中級﹐得4關出蛋
又要射幾日先換到個兩隻

落左咩裝

想問大獎係咩? 中咗狼人同攬炒thanos

Pin

350石都唔中珍，又無經期奇異種子同deadpool放題，唉。上次富士見已經32抽兩垃圾七星

連續四隻都係佢

same

求其組，hulk一變身就順到仆街
啲角全部101，我諗110咗仲勁

阿提好似幾值得120lv

27抽14鑽算係咁
換埋ironman 算

好似解唔到自己開既天降lock?

抽唔撚到哭呀屌
哭撚左

真心要追，多CHRIS 2粒SB都算，仲要多兩格潛角，山本偏心到

7pack都唔中

黎緊慢慢用每日石抽下先啦

10石勁佢少少都好正常

真 CHRIS 仲可以買必中包

chris仲要係skin包

我都係﹐睇下港會唔會出。轉過去買埋必中包
今日都玩左儲埋+必中同黑幣包400石﹐回下氣先
抽咁耐都未有死侍

呃你做咩magneto係7星包

7pack戰績
哭撚左

好撚歐 哭乜

睇完你張圖﹐即刻唔想課
本身都心思思追iron man

慘撚到...
再抽啦 哭咁撚勁唔j唔得

你起碼有啊哭

黎緊送7星會抽到放心

死侍同rocket係咪廢鑽
差rocket係咪唔使追

無gg 人同hulk
L文同巨腸又得一隻

110>120 要2億exp

點解會咁 我1pack4隻...

岩﹐加埋港版個必中又多個機會

rocket武一個雙U一個換隊長⋯⋯
好多取代品

0隻7星好過0隻6星好多

7pack係咁上下啦
7星平均每pack有1隻已經算好

屌佢老母送必7未啊
全世界等緊啊
唔屌唔撚化，咁早就要開山本年

今次6星唔比換7星咁撚狗既
以前d活動好似都比

groot雙U武器 睇你點睇

4場修羅跌哂暗就搞惦

你依隻難搞
必中包同twitter都唔會中到
一定要一劈劈抽

2石果抽都係出哭 我真係想哭

係勁撚仆街
Marvel是咪有兩round?

公平咩

咪玩啦
邊有人仲玩U
上次追完隻善逸連武裝都冇用過

10連金再加deadpool放題
有無人一樣

可能就係比哂d 7星我地任揀

哭乜⋯⋯HULK 進3隻做武都唔過份。。。。

10石機無比過

你一係博儲石/$15包
一係課
一係放棄

Deadpool真係好撚伏

10石呀清

咁果10億要賣幾多隻光肥金

又冇叫你玩 追唔追咪佢自己決定
搏木屬有隻刃牙想奶埋少少加乘咪追lo

睇完大家貼pool好似都算係咁
但想要隻jean同多一隻經期

上網搵下有冇財神射擊隊先

個人覺得rocket伏啲
好彩抽到後邊有返啲實用6星

都係我黎
諗諗下都係唔追lu
陣間一車傻鳩金蛋

All or nothing

鬼滅復刻我一定用晒啲善逸做印花

我真係黑仔到呢，想玩Captain Marvel/ Iron Man都唔得

驚期有隊抄未

10石機黎講算唔算伏

可能復刻果時U翻生都未定

算 40抽 14鑽

玩唔玩木隊先
唔玩就skip
你預追單吊坐底2劈

Down唔到日版PAD 請問係咪要轉地區？

七隻here

8連金
6星得最廢嗰3隻

伏唔伏睇人既

換啦
印花多到

ok
可能一車車傻9七星呢

其實唔太玩
不過好似抽左係到擺
好過想用果陣無得用

有無人玩 Jean grey

如果剩係追一隻
不如用20隻細印換5隻情人節
再換7星算

53抽16鑽
我伏啲

要有日本appstore ac

cls

唔捨得

我諗住用依個方法換三隻
啱啱好清晒細印

我一抽一鑽

100%

ok唔伏

黎緊fate 同街霸都用細印喎
大印先用得小

我細印各留一
其餘諗住換哂marvel

37抽17鑽
7隻重覆

舊pool 冇乜期望
同埋之前抽落唔少

邊7隻

留把啦
一隻細印10石 依到都200石

用細印換情人節印花, 再用黎換返7星

做印花囉咁歐

7隻都係6星就慘

八婆幾時派7星抽呀屌你

美隊3隻 磁力王2隻 哭2隻 groot2隻 jean2隻 奇異兩隻

我47抽19鑽 爭IM 滅霸同磁力

留左成年
啲五石pool唔值得我all in 細印

3隻ironman
岩岩換咗thanos
仲有得換美隊未換
想知邊隻係大獎

又係你條仆街

全部可以換
恭喜！

7星先做到印

啊哭係咪咁撚重要？想今晚放哂d美股 追啊哭

派未呀 臭三八

等埋2個7星包先再換IM同經期就收工

滅霸50%根性都破唔到真係可以攞去做印

大家利迷唔好唔搶口

美股仲有得升，SH

屌你好過我 我5隻狼人 都唔撚知點 啊哭又冇

5/6石機一定係直接抽好過用6星限去換

咁

本身麻麻地﹐課左個黑幣包個100石10抽中7隻鑽

放曬美股唔止哭咁簡單

咩話

唔等埋送果抽先？

不了 買左call 唔玩正股

狼人system
等埋兩個七星先睇下咩環境

就係要追啊哭先唔放得美股

邊2個7星？

想問下刷首抽邊隻好？ 好多年無玩
見有Marvel 想入番抗

早知轉貫，我吊你老母呀孫權

可能就係黑幣包呢閪野貴舊幾先賜我幾鑽

超根同根性都破唔到？
咁撚on9仲要50turn

拉4串光一定大力過貫

問歌形用成點

木光個隻咩黎

Cool柿爆死左

新限定﹐有得換

唔係話marvel一石都唔抽咩

睇pin
All in marvel

我就係唔記得 心急得滯換咗

改番IRON MAN拉

抽到thanos就好笑

改做哭啦

希望送抽你中CA

免費抽，3個pack，過關抽
咪岩岩好5隻

4抽可以收手未

twitter夠數﹐送7星

可以
你玩咩隊

火 木

7星必中中狼人
姐係我比多一舊水買10石

見到隻勇者﹐我出返去先

今次交換所要用15粒虹先換晒
又係5 5 5 又要一關跌得4粒

有冇哭

抽埋經期hulk同女蜘蛛再講

經期係咩

hulk？無

i know that feel
7星必中同狼人包都係狼人

驚奇超人

女蜘蛛勁？

有哭 有煎 有蜘蛛女算係咁
7星有得換驚咩

牙介收到大家話清體難既問題

求長掛ironman 1050315718

又彩龍

直接換

開心share
之前活動送咁多細coins拎哂去換情人節7星

Marvel 7星可以用情人節7星換
如果細coins太多可以咁清下

送同下禮拜七星pack

玩Ironman有會好d

彩龍可以120lv﹐應該好勁

萬磁進化+女蜘蛛
兩隻做隊員
就已經可以：
解曬 攻/回/手指debuff
仲解轉轉轉
仲解lock
仲加com

唔抽但係買曬pack

用彩龍都唔用班長

唔抽 = 5pack
試水溫 = 10pack
抽少少 = 20pack

經期解回復debuff要入邊隻

哭是沒有用的...

要佢個威頂換隊長個關掛
比你揀要OL定學生妹

唔好咁 下下用d比人睇唔起嘅角咁好咩

又唔係我 日本仔姐

繼續追

想問下thonus係咪破唔到50超根性？

有啲癲

OL扮學生妹

魔門訓住過有咩好睇

mo牙dklh

大介我好鐘意睇廣告可唔可以俾多D廣告我睇 一日先開得個兩格

睇山本心情

marvel關淨會跌4蛋
射一條體先1虹﹐今次留石抽唔爆
睇下射到幾時

換一兩隻大印ok嘅

20隻20隻咁換就真係癲

我要學生妹...

唔貼duck?

同問，R晒頭

光式神係未必需？
見好多條片都有落

貼得, 唔好理D老屎忽, 成日撚新手

依個開得？

咪商家女

唔勁

佢解L最好

有哭 但冇撫子妖精王係咪冇得玩

比王減回呢?

光魔女弟子

開幾個小號睇

回復dedebuff

邊個老d都未知

1001

炳炳大神

987

無
得火車咋屌

經期玩貫通技好過九筒

1001屌歌形

維納斯幫到你

差美國靚屎忽同經期臭女人

隻紫色蕃薯由得佢啦

回復變0真係唔掂⋯⋯
魔廊BOSS打完你，降你回你都唔開得黎解

點陣火埃得唔得
但火魚蛋冇乜用

正月火I囉﹐其實光隊落都得

狼人唔得咩

高登做cdrom已經見過呢位大佬

好彩有兩隻
仲要係女

靠佢個25%﹐死得啦

6585
點陣火埃
或者用遠坂凜死撐

gay lo先用光式

佢老屎忽黎架

新手見到唔敢再post野

以9年計 佢算中屎忽 好似係

一睇就知我新手

棄左驚未

冇記錯佢係頭一千個魔王

第一次打果次

棄jor

派7星未

屎忽old唔old係睇年資 not 轉豬

用完，有個結論玩返火車

經期強在做隊員？

偷偷地掛返火車先

我都15抽0隻 全po你最慘 我應該都頭5

掛頭

d假魔王整到cheap曬

冇人玩㗎啦

好似幾勁?

ironman

咩驚， 好多囡囡ga？

中Spider-Man係咪可以入火車/炭隊

post尾又靜晒

薑餅人王國